有冇87-92摺絲係度？

摺到冇朋友 就黎0社交
人愈大愈難識朋友
性格慢熱又面皮薄
有冇絲打都係咁 大家做個朋友傾下 我乜都岩吹
熟左可以出黎食下飯咁 唔洗咁悶

92巴打 岩唔岩傾

冥王星人就有個